大家9/6有乜嘢做？

我會去叫雞，遊行熱𨶙辣辣關我𨳊事咩

休息 準備星期一返工

反正班港豬連胡椒噴霧都驚
到最後一定又比人清場

總之唔會去遊行啦

麻友

卡勞係咪跟老納返上叫雞？

要返工